1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Конструкція try...catch дозволяє перехопити помилки, які виникають у коді. Дану конструкцію можна використати
при використанні функцій і необхідності перевірки коректності даних, які вводяться тощо. 